唔好鳩屌唔罷工啦...

鳩屌有乜用??

我唔係話罷工無用，問題係未到時候就係未到時候...
搵份工黎賭，有大有細Ｏ既唔係話鍾意玩就玩...
你一味鳩叫.. 叫唔到就屌...
咁你地遲早屌走和理非...

真心... 你地 D 野真係唔使咁密...
而且做事講時機...
九二九同十一 take 晒 attention
九三零仲攝個三罷..
邊鬼個得閒理你...

一講 D 要全世界一齊做野O既事..
係真係要時間文宣... 同埋凝聚力..
唔易.. 但時機係要等..
總有一日做到

總有一日會支爆

乜都唔做等下先

幫手推推行動po啦

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

對我黎講 我無能力罷
8月5 612 我都有罷到 不過係你地最憎既請假罷工
weekend發夢我自問無愧於心
我深信依場仗係長期戰既
要維持抗爭資本 我就要番工
買Gear係錢 捐錢係錢 發夢坐車食飯買物資都係要錢
盡做

巴/絲:

同埋有野你唔做係你同事食...
我一個撐黃.. 唔代表老馮要同事因為我撐黃要幫我忟屎..

總之... 你地信下和理非...
好似六一二咁.. 一有大事.. 大家自己人一定會共識到..
如果土共再做 D 陷家鏟野.. 總可以黎一次真正全港罷工...

罷工85其實ok 但依家白色恐怖下好難罷了

係啊， 幾廿年後囉

又blk一件 想帶風向既垃圾

班admin唔聽有乜計

其實罷工好有用
....如果全人類都罷
問題就係要點令全人類都罷

時間短 冇文宣 冇主題
要知道而家號召緊嘅對象係咩
要有嘢推到大家可以超越負擔/ 射波累同事/ 俾人篤灰甚至追究到炒
我所講嘅「大家」係湊數湊到一百萬二百萬上街嘅大家
要知道有一班人點都罷
有一班人點都唔罷
而點令中間班人衝破到心理關口就係成唔成功嘅關鍵

仲有罷工唔係成日掛在口邊嘅野
要真係成功, 一定要好好地plan同宣傳
一野煲大佢
而唔係而家舉下手又話聽日罷咁

利申次次有罷, 但係真係見身邊越來越少人罷
我知人人有唔同包袱, 份工背景都唔同
但係成日會諗係咪做好d就可以更善用罷工嘅力量呢

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

大家都係為件事.. admin 都係...
佢地見無人出黎心淡我明...

我只係唔想見到大家屌黎屌去...

太密

同意... 罷工呢 D 總動員野係要時間煲同有主題

罷工香港人最難過既一關, 仲難過為民除害, 要成功, 仲難過燒狗屋.
9293已經衰過一獲, 今次仲要咁少文宣, 幾乎冇鋪頭響應, 我覺得真係要檢討下, 不割, 但檢討係有必要, 如果仲諗住搞

徵哨

要時間去煲
唔可以突然間做

太突然
好多打工界用盡quota....

我就建議咪再搞
煲得起又點
望下一堆所謂同路人
係度乞求叫人幫你罷
咁既心態，點樣發展到長期罷?
罷一日都多多藉口不如咪再搞啦

長期堅持啦，冇得急

我都覺得短期內唔好再攪罷工
一來宣傳唔夠，二來返工真係好多人嘅死穴，如果罷工冇成效（意思係唔多人參與），咁就應該唔好再攪住，否則只會變左示弱